-,-

好痕-,-

日日番工好似賣身咁

收工了⋯幾時先至捱完呀-,-

番工果陣已經冇左自己了，收工之後要做番d野感受下自己存在。。。

好憎見到肥婆，見親佢地都冇好野，阻尻住哂。

其實女人肥並唔係原因，而係結果。
打扮修身係女人既天性，隨左有病，一個女人好地地係唔會肥，正常既女人係會阻止自己肥，佢地會肥一定係個腦袋/習性/人格出左問題，肥只係呢個問題既結果，佢地成日俾人覺得阻尻住哂乞人憎，就係因為呢個問題。成日阻尻住地球轉。又肥又臭又核突。
男人就唔同，男人天性係打獵，到左現代就係搵錢，肥對於男人又同女人唔同。所以你好多時聽日人讚肥仔可愛，但較少聽到人聽肥婆可愛，肥就算啦，仲要日日跳出黎sell自己肥，嘔唔嘔心呀，臭閪。

想夜d訓做下其他野，但係第二日又勁攰-,-仲好易病- -

沉左船-,-

咩post

毒撚樹洞-,-